［更新］屯門公園最新情況

雞飛狗走後最新實況

—————————————
「七黑」團結打倒白色恐怖

識屌一定屌公雞 叫得大聲啲

推

個gif